對唔住⋯

再見.

反省下

對唔住

同我身邊既人講既

收貨

點解咁講呢